班廢淡熊唔止蝕左未呀?😂😂😂

睇怕都未

又當正股揸strong hold

正股驚西呀記住

strong hold 到28000

熊仔又可以止蝕啦 又gap up